究竟係邊個食人血饅頭？

有人話「血債票償」係人血饅頭，實情係呢班人自己食人血饅頭。

血債是誰人的血債？
我認為係喺12/6、9/6晚所有被黑警暴力對待嘅人嘅血債，食過催淚彈嘅應該都感受到
- 槍彈射頭、警棍打頭
- 中信群眾被兩面夾擊險象環生
- 手無寸鐵嘅人被黑警制服了，再受亂棍亂腳襲擊
...黑警惡行未能盡錄
當事人用選票驅逐保皇黨，何以是人血饅頭？

抺黑「血債票償」之人，好大可能係5毛，借死去梁義士，搶佔道得高地，針對性攻擊泛民，意圖分化反送中陣營，這才是人血饅頭。

不要讓5毛的詭計得逞

呢度五毛唔會少, 只係豬腦啦啦隊更多.

自己分析諗多啲乜野係有用
唔搞分化 唔屌人 大事大非時自動出現
咁就夠

push